[wellcome to hsmc]恒管手足吹水區

到底幾時先可以升格做大學呀！
成日比班大學生串鳩我地！！
到時升左格之後我地就正式同佢地睇齊